理大(關sir)→逃犯條例→韓國瑜→巴黎聖母院→許志安

好似未停過

誰人關心關sir學位

關蛇：你屌你班蛤蟆呀！有學位？我唔要呀
俾關蛇鬧搞私怨真係與有榮焉
私怨界第一號人物親自加冕

奧雲依舊上本土最前線
關sir繼續上連登狙擊仇狗

如果唔係關sir我唔會識奧雲
關sir一見到奧雲就縮返入Facebook呻

依個長毛賊嚟架喎

唉喲 關蛇話奧雲龜縮匿係私怨台架
敢膽就學佢上hk01、D100呢啲主流媒體受訪先得

→服囚者聯盟→劇透爭議